[殺手47] 今個星期《HITMAN 2》於Steam同Xbox One 免費開放玩邁阿密任務

Steam: 23/6-25/6
Xbox One: 25/6-28/6

新玩家可以先下載Starter Pack
有任務第1章紐西蘭
再下載第2章邁阿密賽車場

Starter Pack預告片

之前steam 特價百幾蚊買左，正

開邁阿密要先去dlc頁面
噤Play Game之後
等下載完就玩得

Hitman 2 幾好玩，不過大約下年就會出Hitman 3

呢隻game人氣低左好多

當年玩blood money最撚正

好期待3

斬件出
都唔知佢想點

sean bean

除咗邁阿密
會開埋狙擊手任務嘅
奧地利別墅地圖

聽日1am就完
仲有大約5個鐘

姐係剩番幾個鐘玩？

Starter Pack永久免費
邁阿密過咗時間無得下載
可能會鎖番
唔離開遊戲可以繼續玩

屌，第一個場景都未玩完就彈game

邊個場景?

我連GAME 都入唔到 , 一開就黑畫面彈GAME
用緊RTX2080 , 32GB RAM

海景別墅

用普通手提電腦
玩落無咩問題
load邁阿密舊save比較慢
揀online定offline mode

討論區有人答
第一篇文同RTX卡有關
第二篇喺NZXT CAM或Razer軟件

重新下載過試下關CAM睇下得唔得先, 因為上年玩個陣都沒出事 , 係而家突然想玩返就咁

最後一粒鐘

玩1覺得好短就無買落去